{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016777",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "포크너 범계점"
    },
    "text": "京畿道安養市東安区坪村大路223番キル36第2階201、202号に位置するフォークナーは、案内文でウェイティング、予約案内、駐車場、アクセスなど、様々な情報を提供しています。 フォークナーのスローガンは「good food is good mood」で、良い食べ物は良い雰囲気を作るという意味です。 フォークナーで働くチームメンバーは、すべてのお客様が良い時間を過ごせるように努力しています。 フォークナーは、来場者がいつでもリラックスできるお店を目指しています。 マンゴープレートや生放送今晩、生放送トゥデイなどで紹介されているポークナーは、おいしい食べ物と手頃な価格のワインリストで有名です。 フォークナーは合コン、デート、町のグルメ、集まり、食事など様々な場で人々に愛されています。 フォークナーは、すべてのお客様がいつも幸せであることを願っています。 家族との退職祝いの席、友人の招待状を祝う席、記念日または誕生日パーティーなど、さまざまな特別な席で人々が幸せな時間を過ごせるように努力しています。 フォークナーはグルメ以上の特別さを持っています。 ヨーロッパ式インテリアやヴィンテージ家具、感覚的なオブジェ、小物などがある空間で、美味しい料理と一緒に幸せな時間を過ごしてください。 フォークナーは2017年の本店を皮切りに、複数の支店をオープンしました。 フランチャイズではなく、個人ブランドで多様な分野とブランドを進める外食業企業を作ることを目標に運営しています。 フォークナーは凡渓駅の2番出口から200m直進すると位置しています。 周辺に駐車するのが難しいので、周辺の公営路上駐車場や駐車タワーを利用してください。 週末には東安区役所の駐車場と安養市役所の駐車場が無料開放されますので、ご参考ください。フォークナーの全メニューには様々な料理があります。 明太子クリームパスタ、肋骨の上の肉ステーキ、搾汁オレンジジュース、シュリンプ墨パスタなどがありますので、美味しい料理と一緒にお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォークナーはどこに位置していますか？",
            "answer": "フォークナーは京畿道安養市東安区坪村大路223番キル36第2階201、202号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーのスローガンは何ですか？",
            "answer": "フォークナーのスローガンは「good food is good mood」です。"
        },
        {
            "question": "フォークナーで提供されている情報は何ですか？",
            "answer": "フォークナーはウェイティング、予約案内、駐車場、アクセスなどの情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーのチームメンバーは何を目指していますか？",
            "answer": "フォークナーのチームメンバーはすべてのお客様が良い時間を過ごせるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのようなお店を目指していますか？",
            "answer": "フォークナーは来場者がいつでもリラックスできるお店を目指しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのように有名ですか？",
            "answer": "フォークナーはマンゴープレートや生放送今晩、生放送トゥデイなどで紹介されており、おいしい食べ物と手頃な価格のワインリストで有名です。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような場面で人々に愛されていますか？",
            "answer": "フォークナーは合コン、デート、町のグルメ、集まり、食事など様々な場で人々に愛されています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような特別な席で人々が幸せな時間を過ごせるように努力していますか？",
            "answer": "フォークナーは家族との退職祝いの席、友人の招待状を祝う席、記念日または誕生日パーティーなど、さまざまな特別な席で人々が幸せな時間を過ごせるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "フォークナーはヨーロッパ式インテリアやヴィンテージ家具、感覚的なオブジェ、小物などがある空間で、美味しい料理と一緒に幸せな時間を過ごせる特別な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような料理がありますか？",
            "answer": "フォークナーのメニューには明太子クリームパスタ、肋骨の上の肉ステーキ、搾汁オレンジジュース、シュリンプ墨パスタなど、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "フォークナーは凡渓駅の2番出口から200m直進した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォークナーの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "フォークナーの周辺には公営路上駐車場や駐車タワーがありますが、週末には東安区役所の駐車場と安養市役所の駐車場が無料開放されます。"
        },
        {
            "question": "フォークナーはどのような業態で運営されていますか？",
            "answer": "フォークナーは個人ブランドで多様な分野とブランドを進める外食業企業を目指して運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 737
    }
}